想問下iphone x d電頂唔頂到一日?

呢排black friday 有折所以都ok抵
我睇youtube d battery drain test佢地就咁開住隻game 算 但係我唔打機
所以想問下用iphonex唔打機一日頂唔頂到?

無部iphone 得

一個朝早9-12 無左30%電

返工，睇小說，聽下歌頂到11-12個鐘

咁閪大獲
想買部細部d又多d電既電話真係咁難咩

梗係得啦

係公司唔叉得電咩

Black friday 邊度買iphone有折

用緊Max 唔打機d電可以用十幾個鐘

因為我有上台所以佢有d 類似 exclusive offer 比我
計返港紙3200到所以想拿拿臨換左部閪屌6s佢

max 唔啦太大部仲要貴

3200咁平

華為吊打

我成日要周圍走仲要成日唔記得帶電線

plus同max得

不如買xs 仲好
smartone priority plus 會員出iphone 減hkd2500

都ok，剩係返工lunch同放工玩，其餘時間幾個電話同收發短信

要上台定買淨機？

淨機

吊打係咩？
會員「吊你還錢呀」畀人打柒？

iphone 我諗真係得xs max可以頂到一日

其實xs都可以
不過要就住來用